好心天文台就早啲掛8號波啦

咪咁自我中心啦 你估天文台話掛8號波就掛8號波啊?
天文台唔係淨係serve你一個㗎

千祈唔好掛